咪撚再覆玩野POST

上撚晒熱門啦屌
阻撚住晒D人討論呀
咪撚再推 你走入去叫停咪即刻推POST
咪撚做ON9野啦

見到好多開POST都係24萬打後會員
屌
醒少少啦

仲有成班傻西入去推POST

唔好再覆呢兩個POST
開POST個兩條友可以即封

本身已經block咗

屌
咪撚再入去叫停 叫BLOCK啦
你地咁做同推POST有咩分別
係咪弱智架

仲有班傻仔入緊去推POST

Push

你地越入去屌
個POST只會越係熱門
越呃更多人
連登仔真係蠢撚到

推！

push

唔好再覆呢兩個POST
開POST個兩條友可以即封

玩亂碼最多係傻西
叫人出去既一定係鬼
完封呢兩條友

痴撚線